想同有份一齊買GME既手足講聲：多謝！

各位GME手足，你一開始可能唔知道玩呢隻股意義，純粹係為咗賺錢。
到呢一刻，全世界嘅人一齊辛辛苦苦經歷咗好多日，先有今時今日嘅力量。
無錯，你可能好擔心或者好驚 。但有我地陪住你一齊擔心一齊驚。
到呢一刻，我地嘅目標都好清晰。SH同SH！有能力嘅買一股都已經好好！係一股都已經好好！
到最後你都會達到同開頭玩呢隻股嘅目的：賺錢。
但更加有意義嘅係，因為你令到唔公義嘅事，唔會再比人合理化。
而家沽空機構都無哂辦法，有咩招都要試下：請打手／左手交右手／限買。
我地大家都經歷緊，但唔好驚。
我地要繼續SH，我地有能力嘅繼續一股一股咁買，我地繼續散啲正面信息。我地要贏！我地會贏！加油！

仲有！
如果唔係今次GME事件
我都唔知我會有勇氣去清倉
要清倉我都掙扎好耐
要知道個美股倉都建左半年有多，都有啲感情
FUTU$3x，SQ$18x，AAPL$9x（均價都唔錯......）
而家只係清剩TSLA同少量GME

但係！
如果唔係今次GME事件
TSLA都唔會有特價時段
清完倉多左啲CASH
終於俾我等到加倉機會

最後，想同有份一齊買GME既手足講聲：多謝！

lm睇樓主比人圍屌

你戇鳩？
真心真誠講句多謝都俾人屌？

多謝手足

我除咗講恭喜之外，都唔知應該講乜嘢好

其實SH GME既手足真心善良，做咗水魚都咁開心果，其他人又有平貨執

喂呀！！！

真野唔好拎出黎講

我都低位入左tsla
不過留左10%左右cash係到未all in

我仲有2注左右，再向下會再入......
不過會唔會再見7字頭都未知囉...

我個劇本都差唔多但無師兄咁有錢

市場依舊有點動盪，睇定啲先，大不了高追埋個幾股

睇清楚你點解買GME 咩原因令你要SH

GME牛牛分析師

講真TSLA真係唔怕高追
只係怕達叔：我未上車喎.JPG

今晚可能有機會，Tesla宣佈召回車

ching咁有心機，應該積怨好深

要走就好走啦 召回

利申 300蚊一股gme 志在參與

走咩姐，又唔係短抄
都話仲有2注
再跌再買，驚佢唔跌

傻豬黎既，你估篇野真係我打

打手只求打個和，大家開開心心咁炒股

仲唔講聲多謝

樓主好賤格

係咩，如果天真同賤格之間
我會揀做賤格囉...

好想tsla 見番7字

仲想水人入場
完啦DLLM

其實...我都想

超，又話公義？又話團結？又話SH？又話發達？又話打大佬？

你邊撚隻眼見到我講呢啲垃圾

樓主口德呢？
同埋人地仲望緊$35000嫁

樓主不如貼個倉俾大家睇吓

Xrp係咪有d力？

SH💎🙌🏻🚀🌕

樓主出完post tesla 倒插

叻仔

屌你老母呀 又話Strong hold???

班 yolo 贏曬你地d錢 而家唔洗番工日日屌女

暫時睇仲係綠燈

BTW 買TSLA唔通你睇一兩日升跌咩
我睇因為想佢跌，可以加倉再起飛
橫掂清左倉多CASH

仲$35000
$350佢地都人踩人放啦

好幼稚呀
連登真係充滿一班小朋友

我有10股GME一股不賣
點跌都好
TSLA會幫我搵返
一個唔覺意GME成功
我都有10股跟住起飛

留意左班GME友仔
特性1：唔同意見就開屌
特性2：走住黎屌
特性3：見多人同立場先夠膽出聲，好似而家就死晒狗

其實唔洗咁串
同埋有平貨入關GME咩事?

咁敏感做咩
我都係多謝GME手足呢排既陪伴，同佢地一齊買股真係好開心 團結一心既精神

講多謝之餘再順便分享下最近個倉既變動姐，大家一場手足，分享下有乜問題？

我就揸住10股GME SH到底！！！
邊個走先就冚家剷！

你講嘅嘢你班淡友都apply到

先開帖三分鐘
係咪想我又追擊你

對唔住，知錯！

如果唔係今次GME事件
TSLA都唔會有特價時段
清完倉多左啲CASH
終於俾我等到加倉機會

昨天幫老母個牛牛戶口買左一股GME
成功就一齊起飛，一齊開心下
跌去零我會俾返$2000港紙佢

終於等到

師兄
唔好同錢鬥氣啦 玩股票理性d 唔好為啖氣啦

你講乜撚野
唔準你咁話佢地 人地等緊升到moon

多謝提醒！

我地笑到落hell

去月球好叻咩
TSLA夠等緊去火星

可惜入唔夠貨
玩左2，3日就完

我都仲有CASH，睇定啲先，而家仲唔係好穩
之後仲要建返其他股既倉

BTW 今晚GME有冇機會去到1000
1000 HKD = 129 USD

你條友都幾撚抵死

睇下有冇機會入到

我都有加倉

識玩
唔似班天真冇腦仔

一定冇

今晚再試囉，爆火箭

SN9爆炸你關心下spce會唔會跌就真
今日SN9爆既時候tsla無跌反而係SPCE急跌

冇留意開SPCE
理得佢死

而家我只係關心我個班GME手足，頂唔頂得住 唉

🤚🏻💎🤚🏻💎

心地善良

呢啲先係正常人，跟市場走，什麼信仰都仰假，說穿了就係做咗condom不過冇面認

我把口都算賤
但係都未賤到見人贏錢就要咒人全家死